有無巴絲覺得警犬生活都離唔開老黑？

食得安心又係靠老黑
買衫又係老黑款
叫雞又係老黑提供貨源
甚至依加要搵老黑保護醜死鬼咯

老黑想入驚隊？搵老黑洗走紋身囉